求荷蘭景點分享

各位巴絲有冇咩荷蘭景點推薦

過兩日去 有冇上網卡推介

又有伸手黨

去搵孖指叔

荷蘭叻銅像

你唔撚係伸手黨咩

景點一google都一堆啦
concert飛係咪google下就買到呀?
用下腦啦柒頭

係google下就買到

人地google咪搵到你個po lor
7頭

我google都搵到伯母添

伸手鬧人伸手
唔夠講就講老母 真低質

不如你睇下自己上面講乜先?
講景點你拎我求concert飛黎講 又乜撚野google下就搵到我個po
DSE雞可唔可以比小小LOGIC先出PO?

其實唔知伸手係乜咪google下囉 唔洗下下衝出黎柒既

伸手黨呢 就無分旅遊定演唱會飛既

你問你自己咪清楚囉 自己就係大大個伸手黨

自己理解能力低就話人錯Logic

唔夠人講就提人老母 唉 比d質素啦

你伸完手徵到練習未呀dse雞

唔該搵都搵到類似d既example黎比啦傻西
咩景點 理科excercise呢d自己google下都一堆啦
唔撚好又話咩concert飛google下就買到呀
呀 你咁撚勁而家google買番張ed sheeran飛黎睇下?
搵example都搵得柒過人 鳩少陣啦on9仔

我都無否認 你衝出黎7做咩

我一直講你係伸手 屌番人伸手

Sor
諗住睇下巴絲有咩地方推薦啫

關事就得啦
你係伸手既 理撚得你旅遊定演唱會飛
咁都唔明

唔係問旅遊景點先可以叫伸手

騎劫左你個po 認真答番你
睇你有幾多日係荷蘭 少既咪淨係amsterdam同埋風車村
多時間可以去埋羊角村同rotterdam個kinderdijk(另一個風車村)
同埋睇埋你幾月去有無花睇

屌你都而家都唔撚明 笑到我仆街
一個一google就搵到 vs 一個一定要問人先有機會搵到
咁樣明未呀懵撚
好難想象你最後中文咩grade 定呢d係本身智商問題先會唔明

7頭皮 伸手又唔撚認

求9期google 打 ed sheeran hk都搵到啦

用你既屎眼睇清楚啦 伸手黨

睇下面個comment la
唔知真係以為google 就搵到演唱會飛啊

唔撚識google就咪大大聲話人知你唔識用啦